21歲, A1, 屋企突然暴發

話說小女家中有老豆老母，加1個細佬，1個呀妹。
由小到大住屋村，點知呢排，呀媽同我講係大6d舊樓被政府收，加埋死鬼呀嬤留俾我老豆的野，賠下賠下可能有幾千萬。我聽到個下，真係好似發感夢。但問題嚟la，我有1個弟加1個妹，我老豆又重男輕女。
最後我可能咩都無？
假如真係分到幾百萬，我應該點樣重新計劃我人生？
如果你地户口突然多左幾百萬會點洗？

你暴發同你a幾有咩關係

訓身買700
出年可以升到500蚊

冇人想知你A1呀屌你老母臭閪

咩係700？
股票？
我目標想係香港買層私樓

仲收兵嗎？有意pm

我做你a2

咁個A1有咩用

pmed

屋企養唔養寵物

我中意養狗

6060 幫到你

兩老俱在你已經諗緊分身家
負皮 上一頁

咩股？

到時賠到錢，我又早d攞到米可以更好地計劃未來

可能d 錢係比你老豆/呀媽keep 哂，你要等多幾廿年先有得分

匯左落黎香港未先

汪汪

可能得你細佬有份呢

一諗起大大疊人仔，我就想鋪係張床到當被蓋

點解會覺得佢地而家就分埋比你地

因為我就嚟出身係社會做野，無理由佢地keep住d錢係銀行等收個雞碎咁多息咩。

汪汪汪

A2定o2

我想幫你奶西得唔得

一萬蚊一獲

可唔可以包養我

樣？身高？
有圖先講野

到時一個仙都唔分比你
你會唔會痴線

到時不考女手刃一家4口會上a1頭條

我排隊做o3 啦咁

樓主已經準備好同世界接軌了

其實小女係指你個女

太太我喜歡你

我已經癲到睇定樓，有一個對海單位400幾尺，600幾萬，俾首期4成，餘下分幾十年供，我個個月都要俾8千蚊。定你地覺得我抄舊樓算？

潮流興開新 account 開膠 post ?

用米計劃未來
絲打一定好大包米

竟然唔洗3萬錢就可以過夜
連登仔做爛市

hi 娶我ok?

不要羨慕

幾千萬攞嚟買層樓就無哂

好可憐

分到幾百已經偷笑，仲有兩件

其實600萬不如儲多400買間大d
利申:買左700呎都覺得唔夠大

幾百萬就暴發 幾個億就話啫

我覺得我呢生人都儲唔到400個囉

比我就環遊世界算
買乜鬼樓

捐哂啲錢啦

A1
Jupas A1

我真係恭喜你呀

識個窮親戚幾年前都講過類似説話
結果今日仲係一家n口咁住緊間二/三百呎既公屋

表示有親戚真係賠到成億

Pm 我
利申: 靚仔 大隻 有正當職業

咁要睇你月入幾多
供得起就買
想買邊區？

膠

希望個個唔係我

絲打養唔養多隻寵物

都係買樓買金買股票
睇你想點架ja
可惜窮撚無咁多錢做到依d野

你親戚係邊區？

我就係唔識點去投資

你應該一早有女

有呀 但唔係有錢女

最貴都係收幾百萬 仲要係以前而家冇喇喎 臭雞果然無腦

對你好米得囉

我做你男朋友得唔得

私樓窮撚

依d要自己做下功課學下
我都學緊 裝備下
你唔想諗咪買咩儲蓄計劃

All in 到時有千幾萬

樓豬有無諗過到時可能唔俾你錢

已經有人賠左成億，我地住個到的樓價係全中國最貴的樓價之一

Tg 傾ok?

有,gg

眼光狹窄
過幾年一定又窮番

出國讀翻個書翻黎
呢個就係最好既投資

到時賠得幾十萬

香港啲樓炒到咁貴，唔多唔少咪多得你地呢班大陸落嚟。
本身唔係好有錢。但無啦啦大陸收地。無啦啦多一千幾百萬身家，梗係買返層私樓威下比啲親戚睇啦⋯⋯反正買完仲有大把。貴一貴都無所謂。個個咁買法。啲樓價咪升到宜家咁。

PS:無惡意。 純粹討論吓。身邊都有唔少fd係咁。
有個一齊讀中學。窮到要幾個fd成日夾錢請佢lunch.
讀完書出嚟做廚房。一個月搵萬零蚊。
前幾年又係樓主咁。大陸啲濕鳩地比政府收咗。無啦啦多咗2,3000萬。兩兄弟一人一間 天賦海灣
約出嚟食飯。揸部波子出嚟。
所以話。世事無絕對。

睇佢啲回覆就知係無腦港女 發白日夢

仲有都要睇幅地幾大，全部加埋有好似3千幾呎，仲有呀嬤留落來，同埋其他7788，老母話有幾千個，被你感講，我都驚會唔會係伏

幾百萬好多？？
睇你人生目標係咩啦
如果想安安穩穩生活無休既，咪基金樓市股票樣樣都買下，總之最後要有錢收而唔係要供既，買得正正常常都有得提早退休既
如果係要追夢既話，咁幾百個可能乜都唔係

我要揸法拉利

真係有幾百萬就應該要去做雞
第日有錢就冇咩機會知道凡人點賺錢

打埋啲乜春"大6d舊樓" "發感夢"
字都唔撚識打就攞啲錢去讀下書啦

你老豆老母收到錢
點睇都唔會分一筆比你啦
有樓可能佢第時死都會分一間細既比你
但收左現金 佢死個時一定係分比仔
無理由用你屋企既錢貼外家人
你嫁左比人就係個家人既姓氏

6060 眾安
穩贏

得果幾百萬

agree
由其窮人好撚着重傳統
最多十幾萬

果d係兩老的養老金，你唔係謀住呀？

得嗰幾百萬就以為自己好有錢 其實周街都係
暴乜撚野發 最多咪由窮撚變普通人

養我，汪汪

我呀嬤過身個陣，現金都係幾個仔女平分，所以有先例

700是冧巴降

有無諗過養多隻狗
識認位去廁所 唔會亂吠 會護主

我係你老豆就一分錢都唔分比你 正臭西

就算你老豆有錢都唔關你事啦
除非你老豆早死
如果唔係當你嫁左出去唔洗指意會有錢分俾你
仲有a1又有咩關係?

訓身利物浦

都話，我呀嬤過左世，現金都係仔女平分。即係嫁左出去的女都有份。有呀嬤做先例

做下投資

賠左幾多？

第一樣就諗自己有幾多

咁你老豆死未呀 咁樣比都得
先21歲 你估佢依家會即刻分5百萬你呀
膠到震 博屌

唔知係真on9定假on9

講到錢
屋企人都可能反面
仲諗到分到咁多
仲要係女...

感你老母臭閪咩文盲
block 負皮 上一頁

唔好再覆喇 打埋A1明顯假膠黎
暴斃就可能有份

又係你自己話，就算我老豆在生，當我嫁左出去就無錢分，我米答返你問題炸wor

啟德地 10000平方米地皮都係賣30億左右 你返青山啦

樓豬咪撚發白日夢啦
老豆老母健在分得幾多錢俾你呀 我係佢地都keep住啲錢廢時你啲靚妹仔好吃懶做啦
依個時勢買樓 真係話你岸久怕你嬲
不過冇你接蟹貨啲炒家又點賺錢
700又唔識 interest rate hike又唔識
我勸你用啲錢進修下自己讀下大學好過啦
唔想你到時開post '21歲,A1,負資產想跳樓'

老豆有錢有排都未去到你度
最多有咩想做放膽做
其他不變

賠到幾千萬 賠到幾百萬就偷笑啦
利申 屋企都有試過

幾年前我阿爸阿媽都係咁講
收左幾年都呢加都未收

屌係咪冇腦

正 獨仔？

死垃圾，快撚D自殺，迷撚係到開廢po

好羨慕

快撚啲死啦 死臭系 a你老尾

老母係大陸有塊地賣緊講緊數

Woo 幾多個平方?

點會賠幾千萬 咁都有人信

樓主睇路

先唔講有冇賠咁多
千幾萬就叫暴發？
傻撚左個鼻？

所有我真係唔係好明，如果老豆老母有幾千萬，唔即時俾你地就嚟出來社會的仔女，要等死先再分？拿，真實例子係呀爸媽會即時分。

原來A1係咁解

我會的

樓主係賠幾千萬cash, 定係幾年之後既樓花? 樓既話等地產商起完變億都似

吹夠咪？？一條屋村咁多屋 比成千萬一間屋？ 地產佬收晒咪要幾億 ？仲要拆呢再起呢 個d唔駛錢？佢地買個島唔好

Bb我係o2

香港幾千萬=暴發

無三不成幾
俾盡當半億
準備同屋企人打過先啦
錢嘅面前冇親人

屋企好到咁

我都知我好cheap，但錢真係俾到我好多安全感

睇漏咗最後個幾百萬
你都係買中電收息算啦
繼續做嘢但唔洗太辛苦

政府同企業一起搞

我都無講得一間，我地有幾棟

全部係7，8層高

千幾唔出奇

咁撚大個人就唔好ff咁多啦柒頭
搵份工實在啲啦唔該你

所以真係真人真事，吹水被車撞

未學過中文啊？ 乜撚嘢叫大6d樓？？？

Sorry ar。我中文係好差。"大陸啲樓"

大陸：
宜家俾錢你已經好客氣

擇yes: 多謝同志你嘅合作
擇no: 你已因涉嫌癲覆國家政權而被捉，你有權唔講嘢但我地已經同你錄完口供

問過你d叔伯兄弟未

去變性

佢地個個一早偷渡出香港，發過豬頭la
利申，反左面

借二十萬俾我
做人好辛苦

介紹你阿媽俾我識先

啲五輪道德錯撚哂

我呀爸媽都重男輕女
我依家又唔係要呃要搶，我想睇下分到幾多姐
人都有貪婪架拉。
如果依家你係我，你會唔諗心絲絲諗分到幾多。
我只不過拎左出來講姐

女仔，分到再講啦
重男輕女，你老豆一開波full pay比你細路，你就等下吧

好呀，多謝你呀巴打。你依家點用個筆錢？除左去外國讀書

樓豬要唔要性奴

圖先

Tg? Pm

以為上頭版嘅A1

你300幾平方，大陸你當收幾萬一平方啦，仲要計你有無起到上去，你深圳定邊度？

大陸賠幾千萬
除非你有成個building

就係有起到上去，有7，8層高
廣東省

我都係，我媽咪走咗都有一份
不過我要同6個阿姨舅父平均分

咩區姐 有幾多棟 照你咁講依家收租都應該有十幾廿萬一個月

諗咁多 有錢分比你先算啦

應該驗下個腦先，認真

不過都要睇當地規矩，如果冇遺囑生前冇轉名
你爸係當地肯定冇户口，政府有權收地唔賠
搞得嚟都都有排
我果筆。。搞咗成年都係收返萬幾蚊

買利物浦

我唔賭波

睇樓豬啲西語氣都知就算佢有一大筆錢會好快敗嗮
就好似啲大陸暴發戶咁 生意失敗跟住著成身名牌跳軌
我真係恭喜你呀

[quote]睇樓豬啲西語氣都知就算佢有一大筆錢會好快敗嗮
就好似啲大陸暴發戶咁 生意失敗跟住著成身名牌跳軌
我真係恭喜你呀[/quote
唔知邊個語氣西d

岩呀，d錢係你爸爸，爸爸可能要分比自己細佬妹，之後先到老婆仔女。

仲有你先21歲，畢左業做3年野先好諗投資d咩，社會經驗同識咩人都好重要。自己買樓就唔好諗住，有都係全家人一齊搬大屋。係香港幾千萬轉個頭就洗Q晒。

好彩呢幾晚好天
如果唔係行雷嘈醒樓主都唔知點算好

樓主屋企環境係咪一般 講到分到一百幾十都要人生規劃

買下股票
但都要keep住做幾年野 (叫做搵返d 生活技能 人有咩衰運好難講)

生活已經比大多數香港人好

看你口氣都係女來
過幾年 應該 等結婚 人生online 都通得7788

「小女」係講緊你個女呀
「小妹」先係講緊你自己呀
蠢成咁，俾幾多錢你都俾你敗撚哂啦
冇文化嘅死港女

仲話買私樓，投資都唔撚識
啲錢俾我好過

分到先諗啦

通常唔係用自己能力賺返黎既錢都好快會敗哂

定律黎

我中文係好差，sorry ar

未有男朋友呀，我都想結婚

幾百萬買到咩樓
緊係拎黎all in 股票

不如我地tg傾

入嚟收下風先啦

繼續讀書啦，唔好以為斬死老豆老母阿哥細佬可以拎晒d錢

等時記得唔生下一代
因為佢哋都會好想你快啲死

以為樓主屋企突然山洪暴發

你sure佢有書讀?

做人要進取啲
所有兄弟姐妹都係 遺產競爭者
點樣先可以自己攞哂
你明點做啦

靠自己好過啦
你嘅思想好寒酸
係你嘅就係你
吼住本來唔係你嘅有咩意義
咪就係cheap囉
我家母都唔吼人份身家
直情話唔好比佢 唔好煩
都係幾千萬 but so what

我make sure你唔扺得

你dse英文拎咩 咩叫make sure你唔抵得

同意 識得人多真係有呢種直覺 睇佢講野態度就估到佢咩人

好廢炸，邊夠您勁

樓主靚唔靚女
受唔受溝

你真係冇讀過書 文盲到咁
人地係話除非你嫁 如果唔係一日你老豆未死 一日都唔會咁快分身家呀

岩啦 用啲錢進修下啦

萬幾

係收中就發達，鄉下有20000平方既地，依家租緊俾人開工廠

佢要確保你唔抵得呀
樓主，我係你就拿拿林搵間number one嘅小學名校讀
讀完post張證書上嚟佢地一定唔抵得

笑撚死
幾百萬都叫發

窮人係咁
仲要d錢未確定到佢手

認真，500萬人仔最多買層普通樓，同埋你未返工，未有能力供，你如果真係筆錢拿到手，建議唔好諗投資，盡情狂玩狂買先

咁後生唔好做樓奴，更加唔好諗住一炮過買樓，你單身又唔係有家庭，自己一個住私樓無意思，對住4塊牆

靚既就唔洗上黎開鋪收兵啦

你睇下段野先，佢係假設我老豆在生，而我又嫁左出去，老豆會分錢俾我。緊我淨係答左佢呢個point炸。

唔好怪佢啦
佢母語唔掂 英文又唔掂已經好慘
唔知佢會唔會連math都唔掂 加減數計錯
其實最後得10萬大家分

你識唔識落毒

等您賜教
"Make sure都唔明的人"

一般，有自知之明
係唔靚

哭笑不得
9少陣冇人笑你架

佢哋自己肯定會使

鄉下都開發緊 收地就FatFat la
不過應該去到我個孫個代先收到錢

分俾你就無la
開多幾張信用卡 到時叫佢地找卡數米又係差唔多

大家鄉下向邊到

你估係香港？
共匪黎架

係咪深圳

Serious !?
Tg 我做

樓豬真心柒 老豆老母有錢一定要俾你 真心講幾百萬唔算暴發 起碼要一個億(真係最基本)先叫有多少錢 基本上離地中產都有呢個數 幾百萬係香港叫做正常人

利申翻屋企叫做一般 不過樓主收完錢應該都無我咁多

得幾千萬，係都拎去滾大啲先分啦⋯咁早分浪費晒

幾百萬叫暴發，你訓撚醒未

留名睇樓豬無錢分

幾m 係香港做到啲咩？
放銀行算啦
計劃

你父母拎黎自己買樓唔好 洗乜呢家就分家產

得幾百萬咁少就all in 5 號仔收息算啦

我做 o2 okay ？

利申 a0 毒撚

笑到hihi
樓豬以為幾球就可以成世唔駛做過退休生活

好

係呀，窮撚

我好乖 我留tg okay?

米你老母
拎筆錢由幼稚園讀起啦

見到好多酸民，廿歲頭有幾百萬現金唔叫多，笑死真係 呢個時候仲讀緊書，你搵到幾多個人戶口有幾百萬呀

諗起97家有囍事

我好無奈，我知道幾百萬唔算多係香港地，但個post我係想問人點正確用呢筆錢。我由頭到尾都無講過幾球可以用一世。

首先幾千萬係香港唔算暴發 我standard認為1億係香港先叫有錢人 10億先叫富豪

其次 你老豆老母未死架仆街 咁快諗定要分錢 你有冇撚用架你

幾百萬就買身 香港隨手執個屋企都幾千萬啦 洗唔洗衝呀

利申：窮J

啲錢唔撚係你架 你馮咩呀八婆
你同啲廢老諗住養兒防老一撚樣 咁快撚住拎老豆老母啲錢 佢地唔洗養老架? 你啲臭西八婆拎住幾百萬都好咁撚無腦都係比人睇唔起

依d女人真係送都唔撚要
鬼唔望你老豆死左之後分晒比佢個仔
未死就諗分身家
應該結婚後老公未死都諗緊點cap盡佢d錢
如果真係分幾百萬比你 你快d去買樓
買返層姑婆屋自住 唔會有男人肯娶d咁貪錢既女人
成世都做A1啦

酸乜撚野民 用埋晒啲大陸term

18歲屋企幫佢買樓嘅大把 未見過世面唔好出黎獻世啦on9仔

其實供樓好，定買舊樓抄，定分散投資？
有咩方法把幾百萬滾大？

得幾百萬想炒樓

感有咩方法滾大？

你啲人仔出到境先再發夢喇

諗滾大佢，不如諗下點可以全部遺產歸你所有啦

已經無人答我點樣可以善用呢筆錢

All in 700

有無男人願意同我一起供

你細佬拎哂都唔知有無你份啦 可能幾千萬分十萬俾你做嫁妝

暴乜撚野發
發達就發達啦屌

有都唔同你講啦
D錢又唔會分比我既

無架啦，賣身啦

你都未開始孝順過佢地就諗住分錢

你老豆老母仲識計條數
有20年試用期比你去望果筆錢

包我OK?做你男朋友

台灣傳出黎架，定係你當台灣係大陸一部份啦

180？

又大把囉，公屋又大把有錢人，又大把人18歲屋企幫買樓
香港地邊有窮人呀
啲入息中位數應該平均每人十萬一個月就岩啦，大把人供成世供層樓就真啦，大把人捱貴租租樓呀，大把
睇下我個大把多啲定你個大把多啲

你屋企d錢出到嚟香港先算

拎到公再講

錢

臭㗎

咁就敗左
搵得萬零蚊又要供車 又要比管理費

野雞大學就免啦
隨時洗完幾百萬都賺唔返

有人講過啦 佢唔知咩係700呀
樓豬 有人答你你自己唔識就話人冇答你
仲有 interest rate hike炒樓 祝你唔駛憾家ling

不如你答左我你屋企暴發到底關你 A1 乜撚野事先啦？

買700冇錯

哦

出去幫個巴打
佢需要六萬蚊

首先樓主d錢要過到香港之餘重要到埋手先

去邊道讀？

起身返工啦 發完夢未

唔洗啦！ 人地攞硬既

等包養人呀 一睇就知你係文盲
絲打 我等錢洗 180 30cm 風趣幽默 精壯威猛

佢有話比你咩？弱智

正常啲父母會驚仔女亂洗錢/唔做野/唔孝順
所以唔會俾住 等到佢地走左先會有

笑撚死

窮撚屋企通常中意慢慢Meet黎用多過冒風險去投資
由其樓主呢啲無知撚就算啦 乜都唔識重諗住可以拎幾球野發達 呢種心態下未享受到舊錢前一貧如洗

可能要等357年
你慢慢等啦，香港好多人都等緊

而家買層樓好少少既閒閒地都1000萬
暴發戶通常會豪裝再買部Benz添
有錢淨就送你細佬去外國讀書
咁最後你老豆老母就一蚊都冇淨返層樓
咁層樓就自然係比你細佬架啦
所以最後你係乜柒都冇 唔好比希望自己
唔好到時候為左錢連家人都唔要

佢咁既款可能直接要錢

我屋企都係大樓收樓

認真答你：

買份保險 + 讀書

a1唔係解頭條咩

淋淋

打錯字
自

差少少先180

咁多錢去私人銀行買債券收息，有本書叫現金流為王，就係教你咁做

睇錯暴斃

搞掂老豆先

我唔信保險+未grad

真係暴發先出post好d

讀咩呀

On9

分都分唔到你啦柒頭

好撚葡萄

幾千萬叫暴發，仲唔係全家分 。
認真答你，如果屋企冇相關理財概念，去整信託（幾千萬應該合最低資格）好過自己亂投資。
自己投資既安安定定買收息股好啦

買保險係幫你走d錢出返發香港

你老豆都未死 你做乜鳩

比d錢我幫你投資
錢搵錢

係，一個唔覺意，廿年都有

錢未到手就暴發？
你知唔知大陸政策幾賤格？
你屋企人拿得到全數再說啦

係咪想俾人鞭屍

未收到錢唔好開心住
大陸可以唔比錢第二日直接產平你

同埋一定係分左比仔先
你可能冇份

一樣case
老豆有廠有地比人收
預計有7千萬
但老豆冇大志（退休公務員）
覺得我打份朝9晚6風流工先
到時到後（我退休）留筆錢比我食過世

佢唔會諗而家點好好運用呢筆錢
享受，增值，令自己生活好的之類

準備同佢鬧翻

廠地定公務員

唔明

一隻碗都貴過你

退休公務員又開廠?
係咪退左休後自巳出黎攪?
另外想問塊地響邊度，家人都有塊廠地唔太知值幾錢，你點估價的?
謝謝

買樓

二三十年前買左地
起左廠租比人（唔係自己開廠）
而家有大財團出價收購
地點：廣東省

都fat fat la

買d穩定收息既野
做正現金流
之後grad打份工 買間屋做人生贏家